可唔可以唔好再將張敬軒同張國榮比？

雖則我對張敬軒場Show冇乜意見
人地講到明係降兩度
但係觀眾想睇佢正正常常咁唱
又唔係唔合理
但係係唔同嘅post都見到
有啲低能將佢同張國榮比
即刻無名火起 係咪連登用戶太後生
————————————————-
1.張國榮係2000年熱情演唱會
從未扮過女人
試問聲
你有冇見過人扮女人留鬚呀撚樣

2.兩個演唱會本質根本唔同
降兩度單純以女性打扮
但係熱情演唱會係搵左法國設計師
Jean Paul Gaultier，而當中嘅概念係
「from angel to devil」配合演唱會嘅
rundown同埋服裝的演變

完全係兩個層次
張國榮本來可以將
香港嘅演唱會提升一個層次
可以香港人
張敬軒嗰show
點樣可以拎黎比

不過有一點係冇錯
香港人十八年黎係完全冇進步過
老實講見到鄰post有過千正皮
心都寒一寒
好難怪香港唔會再有天王巨星
條片張國榮自己都反擊過一啲
極度膚淺嘅人 正皮過鄰post嘅麻煩睇睇

其實唔係想批判張敬軒
我覺得佢唱歌係而家香港黎講已經數一數二
但係見到啲低能拎佢同張國榮比
仲要知一半唔知一半
仲要自稱鍾意張國榮

你有冇見過人扮女人留鬚

吳孟達

我意思係
如果一個人有心要扮女人
就唔會連鬚都唔剃

呢啲擺到明戲劇效果就咪拎出黎講啦
Child登

連登無野多 打手同無腦細蚊仔最撚多
成2千幾個正評

呢喥有冇老鬼現場睇過張國榮演唱會？
可以比較吓

正皮3000 痴撚線

都係基佬

個唱女性化服裝評論毀譽參半 哥哥心情惡劣

由於張國榮演唱會造型和服裝引來不少負面新聞，哥哥（張國榮）因此心情惡劣，昨日他為港台執導禁煙宣傳短片時，在場有記者叫他一聲「哥哥」，但卻換來哥哥爆粗回應：「哥你滷味……」。

老老實實，哥哥嗰種係靚，張敬軒係扮緊如花
完

駁唔到

所以話啲撚屌係抵屌嘅
見識少就咪撚衝出嚟柒吖嘛

我都想知果千幾個正皮有幾多係蛋記打手

其實啲記者到而家都係咁仆街

哥哥如果知道 自己原來係同呢個級數既人比緊
應該企返起身

我只係覺得可以接班,歌候一流

屌你呀真係，仲出黎博屌？
躝啦，哥你老母

依家啲記者仲仆街過以前, 得罪咁講

張敬軒單純唱歌
張國榮咁多元化
一套霸王別姬都分出兩者層次啦
點接班呀

雖然我唔否定張敬軒唱歌唔錯

咪撚覆佢啦 冇腦架屌。。。
仲話兩邊fans

啲人負皮係咩心態
講事實都唔得